tsla苦主區

大家輸幾多
利申 無買

1400入

你輸毛？

我都係

走鬼啦
利申:無買

1450入1610沽
1550再入，衰左

計返既話你依家走 都唔使輸

1670 入, 驚條毛咩

平時班Elon Mask信徒去哂邊 ？

其實點解佢季度業績啱啱好似又有盈利，但係反而股價會跌？

500蚊貨，唔玩喇俾返d錢我

冇預期賺得咁多，d人發覺煲大左掛

仲有1/4貨 真係等2000先會放

全世界等升黎賣，咁咪會跌
好正常

1500 入

1650入
高買低賣生活態度